---
title: "Fukubei \"Fool\" Sugimoto"
subheadline: O bobo integrante do Sket-Dan do Colégio Itazura
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Bukatsu! Sket Dance - New Dance Generation
language: br
header: no
---
 
Fukubei Sugimoto nasceu por algum motivo com orelhas e cauda de _tanuki_ (cachorro-guaxinim), o que sempre o deixou desde pequeno com cara de bobo. Isso, somado ao fato de seus pais trabalhem com teatro em geral, o fez caminhar para as artes circenses, em especial as palhaçadas. Como o clube das Artes Circenses do Colégio Itazura encerrou-se no ano anterior, ele decidiu entrar para o _Sket-Dan_ como um local onde poderia continuar treinando suas artes. Ajudar as pessoas é apenas um bônus. _Fool_ tem o enorme problema de não controlar sua boca e fazer piadas nos piores momentos possível. Além disso, não importa como, ele sempre sempre veste alguma coisa esquisita junto com o uniforme: de um chapéu do Chapeleiro Louco a roupas cinco a seis números maiores que as dele, Fukubei não faz por menos e não conhece nenhum limite quando o objetivo é fazer os outros rirem.

## Aspectos

|                  ___Tipo___ | ___Aspectos___                                            |
|----------------------------:|:----------------------------------------------------------|
|                     __Ano__ | 2                                                         |
|                  __Clubes__ | Sket-Dan/Artes Circense (Encerrado)                       |
|             __Estereótipo__ | Tanuki-mimi (Pessoa-Animal - Tanuki)                      |
|           __Alívio Cômico__ | Palhação - Sempre faz piada nos momentos mais inoportunos |
|                    __Lema__ | _"Sempre rir... Sempre rir..."_                           |
|                __Objetivo__ | O _Ringling Brothers and Barnun and Bailey Circus_        |
|          __Tipo Sanguíneo__ | AB                                                        |
| __Característica Positiva__ | Empático                                                  |
| __Característica Negativa__ | Desconcentrado                                            |

## Abordagem

| ___Abordagem___ | ___Nível___      |
|----------------:|------------------|
|        __Agil__ | Razoável (+2)    |
|   __Cuidadoso__ | Medíocre (+0)    |
|     __Esperto__ | Razoável (+2)    |
|    __Estiloso__ | Regular (+1)     |
|    __Poderoso__ | Regular (+1)     |
|  __Sorrateiro__ | Excepcional (+5) |

## Façanhas [ Recarga: 3 ] 

+ __*Kindness:*__ Ser carinhoso com o próximo permite ao Sket-Dan oferecer um ombro amigo para seus amigos, e compreender melhor os problemas que estão acontecendo. +2 ao _Superar_ sendo _Esperto_ quando tentar entender o que está acontecendo;
+ __*Traços Animais:*__ escolha um animal do qual apresenta traços. Cada um deles garante um bônus fixo de +2 no uso de uma abordagem. No caso de Fukubei, a Aborgagem alterada é Sorrateiro (já está listado)
+ __*Troças e Pilhérias: 喝*__ devido a seus conhecimentos em palhaçadas, troças, piadas e pilhérias, o personagem é capaz de mudar o estado emocional de um ou mais alvos como uma Ação de _Criar Vantagem_ sendo _Sorrateiro_. Pode ser feito para qualquer mudança de estado emocional, e em caso de grande alvos, pode receber um modificador na dificuldade.
